{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/h-hostel-itaewon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "H HOSTEL Itaewon"
    },
    "text": "ソウルに位置するHOSTEL Itaewonは共用ラウンジ、禁煙室客室、無料Wi-Fi、テラスなどの施設を提供しています。 宿泊施設内には専用駐車場が設けられており、客室にはエアコンや机などの便益施設が備えられています。 宿泊客はヨーロッパ式の朝食を味わうことができます。 この宿は国立中央博物館から約4km離れており、新羅免税店本店、明洞駅、ソウル駅とも比較的近い位置にあります。 また、南大門市場、明洞聖堂などの地域の名所も宿から4.5km未満の距離に位置しています。 金浦国際空港までは約19kmの距離にあり、ソウル中心部からは約3.5km離れたところに位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonはどこに位置していますか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonはソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonには共用ラウンジ、禁煙室客室、無料Wi-Fi、テラスなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、HOSTEL Itaewonには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonの客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonの客室にはエアコンや机などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonではヨーロッパ式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonから国立中央博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonから国立中央博物館までは約4kmです。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonから新羅免税店本店、明洞駅、ソウル駅はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonから新羅免税店本店、明洞駅、ソウル駅までは比較的近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonから南大門市場や明洞聖堂まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonから南大門市場や明洞聖堂までは4.5km未満の距離です。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonから金浦国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonから金浦国際空港までは約19kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonからソウル中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonからソウル中心部までは約3.5km離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOSTEL Itaewonのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "HOSTEL Itaewonのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 602
    }
}